痴線佬集中營 - RTX 2059/60/70/80/80ti/TITAN 水冷討論區(27)

軟管

ek cryofuel solid

白汁 200蚊支 好貴

topic無改既

扑性day
茶包唔見左

你掛住佢?

要改咩

2018 柒人柒事回顧

day巴力推 只要信

下個post放#1

我都買咗支

2018壞事回顧

9/28左右開post 1

估唔到3個月都無就post 27

係呀

Sorry 柒事回顧無咗你真係無晒代表性

都係架車搶鏡啲

唔值錢的，由佢

不過個期堂巴風頭一時無兩 掂咩死咩

人品唔好

推啊婆出馬路又搞細路女 差唔多啦

正呀

販賣軍火，強姦隻豬

唔知佢2019會唔會繼續卡關呢

卡到2046

成班咁好創作力

我地係舊聞評論員

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7

仲未賣出？

放太貴冇人買

你唔係買咩？唔岩價？

我忙無追post姐

之前用ek cryofuel clear
一開始用都無咩野, 行左幾個月, D水慢慢變綠, 水道有一浸野coat
換機箱 拆晒 block 同水泵, 洗到我hihi
而家用緊蒸餾水算

唔知呢隻會唔會甩色

岩岩落完ssp想跌錢都跌唔到

跌比我

放幾銀呀
我又想放卡后
爭下生意先

我聽日去跌返五六千先

乜野x299都無

有錢搵到唔野買先係最慘

冇R6E咩？

無人責呢塊板

我反而想玩x299 creations /等r6e renew

我都係是但搵野買

ek冬季特價 要上水嘅不妨睇下

一早減左價

x470太極monoblock

無m7專用

10% off

買買買

真好

侵巴應該要

我射你個tg俾佢先

錢唔是咁浪費的，回頭是岸啦清

屌佢再遲d丫

都冇你要嘅block

itx箱真係卡好多關

冷排唔夠位，諗完方法，跟住水箱又唔夠位

而家另外買過個，又冇機打

itx 上水

邊隻箱

明明睇過哂機箱夠位，但係實裝又唔夠

EK Cyrofuel Solid 呢隻 coolant d 色真係好實淨，勁好 J

以前要有咁實淨既色要 Pastel coolant 先做到，但用耐左有幾會塞 block

So far Cyrofuel Solid 我用左兩三個月未有變色，遲下打散 d 野睇下有冇塞 block 或者有積先，理論上就唔會，EK 話 Solid 呢隻 coolant 唔係 pastel coolant 黎，唔會有粒子

EK Cyrofuel 同 PrimeChill 既 Vue 係永不錄用既，中過大伏

day巴
遲啲可唔可以請你代工
我自己整到噴水

Day巴 等睇下有冇塞 我個部都想換水

day巴可唔可以塞住我屎眼

day巴你燒機水溫大約係幾多左右

太平
我都係拎六千買耳機算

遲 d 係幾時先？ 我遲下唔係香港了

用 delta 去計，室溫唔同水溫又唔同

我 delta 計 10-12 度內

即係 max 水溫 - 室溫

你睇你幾受歡迎

祝你一路順風啦

我打場lol都29度 唔敢燒

我打機水溫40度都未驚

去邊
一路順風

成個ssp 得一塊比我買左

人地講緊max 水溫-室溫wo

實測
pubg 半個鐘
水溫38.1
cpu 57
gpu 49

叫完咭又叫水

Delta 29?

咁先吹到27個post

Gpu 比風冷涼好多噯屌你

幾時2080ti先有大貨，可以唔洗食炒價

有大貨都唔會平好多
都係預平果一兩千

依加炒貴左2000幾，我覺得已經貴好多

bf 咁平
邊有炒過

Evga xc ultra 剩一張

正常價一萬到非公
大屌 rog msi係萬二到
貴果兩千唔志在啦
港行一向十計

接得過呀

Amazon 個價仲貴過腦場

Amazon 都會炒起

你有心買就mon住 amazon ebay bhphoto newegg

耐唔耐有正價貨出

不如接Z巴個張，乾手淨腳

Z巴富豪嚟，傾吓先囉

唔想麻煩到人
而且我其他part都未買齊，都唔急住既 起碼仲要草兩個月錢

好想z巴養我

愈遲應該愈平

林巴上次同佢已經互射三次

你遲咗喇

我都射左膠爸好多獲

貴圈真亂，告辭

你j 都夠仆街，仲嚇走埋其他巴打

難怪你係咁壞嘢

水冷呀

有無人同我互射

7.5號鞋

好細心

隻腳咁細

我都差唔多
Z巴我地互射

欠乜？

幾時到？

矮仔

我著開9號

卡皇都 59度 仲要用甜甜圈燒唔盡

煙佬

我地互摸頭仔

卡后燒係55度

Ippc力量
開盡3000

仲要只係行1695mhz

正常人起碼玩到過1900-2000mhz+

Afterbrid拿睇我卡后係行1350
但cam睇係2100
即係邊個岩

邊可能差咁遠架

1350 base clock 嚟，應該明顯感覺到唔夠力

除非你打 LOL啫

有冇巴士玩BFV 開rtx dx12 玩玩下會定格然後彈game

係咪dx12問題？

有冇超ram

gskill 1.35v 行緊3600 c18

ram唔穩定就會彈

spec?

2700x
x470f
evga 1000w t2 + 2080ti ftw3
g skill 8×2 3600mhz c18
960pro 1tb ssd game 放左係度
os 860evo 500gb

加到1.4v 先喇

轉dx11 玩 睇下彈唔彈

gskil 邊款?
x470f無可能行到3600架

乖乖3466c16@1.4v算啦

試下1.4 3600 dx11 先
之後再試1.4 3466 c16

Msi 板不了

呢塊都好似好勁 9980XE 6.5ghz

我個case好似d泡唔會散咁
係唔係因為樽底有舊on9海綿？
我關一晚機就冇泡

望下咩叫泡

成樽都係啊
我都唔知點搞啦

你有冇裝排氣

RTX同fps真係好難取捨
玩battlefield 5用返DX11，玩落真係順滑好多，但開RTX又真係好靚

有啊但我發覺最底塊棉無左

諗緊好唔好直頭轉全水
用緊2700X
如果轉全水就唔買一體買wb版
雖則宜家兩張都未有貨

2080 定 上埋Ti 好
p.s 玩開2k resolution

ti

一步到位

ti for sure

機會來了

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7

你搵錯人講機會啦

你依張定msi 個張好
Rog貴好多

我用過msi trio 2080ti
你問我會答你rog靚啲 msi感覺超得好啲

Rtx for sure
買左rtx唔開rtx
咁買黎做乜

咁講啦

其實正常用2080 ti 推 1440p RT Ultra

Framerate 都唔係低，應該有70 fps以上

咁梗係開心玩住靚RT 嚟打

除非開RT 之後窒到影響performance

但如果你堅持唔過100fps 係 unplayable 我都無辦法

100 120 144 165 240
其實肉眼分唔分到

當你浸淫左係幾皮野耳機
你聽返幾舊水就會有分別

你講起我好有感覺
我整身用開ve6se 琴日同女朋友去lear整左對1000蚊cm 當堂另一個世界

我分唔到

我仲要未試過165 240

但過100係滑過60，同埋我肯定分到40 同60fps

因為40係明顯窒咗

60樓下唔洗講啦 一定lag

除左玩csgo同ow要144fps
根本其他game70-80fps就夠

覺得3A大作2k有60fps已經好好

當你由60轉去144 , 你唔覺
但慣咗144 後 , 你用番60 就好撚明顯

你句野同用番56k 差唔多

回返啱人

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7

2080Ti Bf5 ultra setting
係要較到resolution scale 140% 以上先開始feel到lag機

60上144既差別太大

用過會番唔到轉頭

十年冇上硬件台
想知悠二點解會變左伏list既
七喜人? 定係關新網店事?

60 75 120 144
以上幾個fps 都有明顯分別
144上165玩其他game唔覺有分別，玩csgo 個時好有分別

我都打咗好多144 game

但同時都好多game 係只得60，但我覺得唔影響遊玩

你放埋價錢出嚟應該好快俾人秒咗

我唔明佢個resolution scale 點計

140% 係指pixel 上全部提升40%

定係打橫打直pixel 各提升40%？

後者的話就幾乎double pixels

你用梳打水做cool撚？

我用屈記水

Bf5 開4k 150%scale 有120fps 以上都侄侄地望落 game 有問題

上網睇好似係後者

4k 150scale 120fps
Z巴

我2k 150scale都lag

之前試嘢將隻moon由DP轉去HDMI
144落120我覺得好唔妥

所以要賣ssd入2張2080ti

咁即係如果我行4k 80% scale
3840x80%=3072
2160x80%=1728

實際pixel 係 3072 x 1728?

4k 50% 同1080p 係一樣

Anything over 100% is called “super sampling” where the internal renderer renders higher than your display and then resizes it back down to your 1080p display.

Cpoy番網上黎野就係咁解釋
我諗同你既計法差唔多

姐係4k 200%會係8k 我諗…

難怪4K 80% 可以穩60fps

有d場境native 4K 得返35fps

咁即係battlefield 個scale 同far cry 5係一致

任何resolution 的adjustment 粒數都係各自apply 去width 同height

200% 去8k 有70幾fps 但玩落好似得40幾50咁

早兩星期張1080 死左 所以去左買左張GIGABYTE 2080TI OC
之後發現一玩TOMB RAIDER 就彈GAME, 我張卡係唔係有問題

係

FC5 我之前用1080ti sli 推2x (200%)

由79fps 跌到30fps

即係8k 嚟

DX12?

試吓關rivatuner 同唔好超張咭

仆街 又多一位師兄同我一齊中伏

但係我玩tomb raider無事喎

冇錯.. 玩一陣就彈, 灰撚到仆街

想請教下點解唔好超…

用afterburner超左少少

如果1080ti sli 推8k都有30fps
其實結果都好唔錯

我發現次次換OC profile 都會突然好似hang 機咁， 係唔係正常？

上網搵唔到gskill royal d compatible list既 ， 想睇下8條 R6E 最盡行到邊種..

巴打用緊技嘉個software?
好撚廢 唔好用

咁用咩好 佢成日都hang 機，以為張卡有事

Afterburner del左giga

GPU BOUND 98% 係唔係正常？

Shadow of tomb raider DX12 災情好嚴重

DX 11好似無事

但DX12 好多人出error

唔好問我點解，問返game 廠

8條royal

土豪

我雙咭嚟

係唔係我粒U 太渣

有小小失望, 見佢50% OFF 先買, 點知RTX 又未有, 又係咁彈GAME 都唔知DEVELOPER 有冇TEST 過隻GAME 先出

GPU BOUND 應該係gpu 唔夠力

我同Z巴都中晒伏

呢刻RT GAME 只有BFV

DLSS GAME 只有FFXV

路過食花生

你睇返左下圖

CPU反應時間快過GPU, 即係GPU render 唔切

所以有98% gpu 限制咗部機的表現

你隻mon 點？

新dp 線到未？

我ffxv in game 開唔到dlss wo....得跑分開到

睇到啲review 3200 vs 4000 4k都有5-8fps 增長 有啲想換

用而家個啲超唔到上去？

超唔到 8條好難超

lear cls
整最平嘅ue cm 好過

之前fb 勁多人整手諗做乜9

心諗

超一超粒U 小左8%

好似剛出咗patch 喎

佢連我條xpg z1 3600都未撚得搭係3466c16

2代/3代ryzen 幫到你

16*2我都想上返3600c16

咁有趣

原來我條Hynix 3200c16 唔算差

再買落去我老婆應該會走佬
(雖然我都等緊3代)

咁我先怕, 買左張咁貴既卡, 點知比CPU BOTTLENECK 真係笑死

我仲用緊shure se 425

買lear 我直接上淘寶訂仲好

換2700x

點睇giga 2080 windforce 5699?

定係直接等3800X/3850X?
我女朋友部機都要換, 我打算比我呢粒佢, 自己買粒3850/3800
(好似同一SOCKET 唔洗換MB?)

Evga RMA
22號寄出
24號簽收
26號寄返來香港
27號啱啱簽收

好快手

好奇一問, 係唔係2080TI 出事

我仲勁用緊215
買個藍芽器連下佢跑步用

是但買野俾自己
班rog友幾時買

唔係，乞衣卡 2070

買多粒咁貴嘅CPU咪得

幾銀？

我都係買左條藍芽綫粗用，原裝個條線長到仆街

Asus headset 都買

cls

It’s one of the things I’ve been most looking forward to testing on Nvidia’s new Turing RTX GPUs, but as with almost everything to do with the launch of Nvidia’s RTX family, there’s a catch. You can only enable it if you have a 4K display.

真信仰

1950
見平平地買野下

無事既

450g 不了

要較4k解像度先有dlss...
2k冇得開dlss

練頭力

我都見

真5.1/7.1

值得

我寧願你買 gsp 550

窮撚連dlss 都冇得玩

購物車擺住先

平平地俾女朋友用炸

Cls

外型問題

求包養

你先係信徒 我自愧不如

我打機耳機用蛇仔

蛇仔先唔好用wor
易壞
我之前都有
打機headset差唔多買齊

我有蛇仔 threaher 同hammerhead v2

蛇仔可以無線ps4我先買

我淨得返支咪未壞
因為新買
想換咪架

Ps4我用hi9x
數數埋埋屋企成十個打機headset
聽歌得兩個
轉頭去買多隻聽歌用

聽歌的用喇叭

自己玩電子鼓、結他仲有琴
唔想俾人投訴

領養多個細路

你領養左成五主子仲黎

有冇師兄知道 EVGA 2080 XC ultra(amazon)同XC2 ultra(ebay)分別大唔大?兩張差價大約$500
thanks!

係喎 個rog rgb千斤頂多左
有冇信徒要

音樂情人

Ebay 你比400幾運費 2星前先到， amazon 比400幾應該3日到

玩野咩條友lock 60fps 我想睇兩張titan SLI 溫度

發哥條960evo放咗未

8xxx

你買兩張做評測，大不了上水

行貨？ 未用過？

你無買咩

無時間搞

返工忙到閪

同油耳訂送上你屋企

要上水呀

上完又要剷driver 重裝

搞一場大龍鳳都未必有10%提升，仲要跌兩皮幾嘢

兩皮野對你黎講跌都跌左

駛錢事小

花精神花時間事大

拮條4133 ram 我都怕煩驚超唔穩

換上咗水的gpu，咁大陣仗得少少提升，太唔合成本效益

畀錢搵專人上門整

幾銀 宜家用緊淘佬啲金屬三腳架only

50蚊ok?

有女喺屋企，唔上得門

有資料喺hdd，要搬開先可以攞俾人整

整完打機測試又係無得搵人代勞

結論：10% 表現增幅，100%價錢的調整，仲花咁多時間，唔值

拮對4133 ram 都可能有2-3% fps 多，仲乾手淨腳

我都好忙 我寧願搵下點打8條4000-4200ram

佢條片8k 60fps 都未盡90-100% loading 都77-78度 ，搞唔掂

玩到咁勁無理由唔上水

兩張Titan 熱到行base clock, 應該唔夠兩張80 ti 超起2000mhz咁勁

玩埋水冷ram啊笨

又唔可以話伏既， 但佢乜7都推人用技嘉，adata

行，未

好吸引

我問吓朋友先

我插得唔太密應該用唔著：

如果剛想買2080ti

呢個價錢仲要係行貨真係好抵用

有RGB仲上咩水冷

無側透仲買乜鬼rgb

鑽塊acrylic上去

唔搞喇，本身部機個側透都面壁的

左邊係走廊，右邊係mon

所以唔會左右調轉放的了

土地問題
裝修啦

睇吓啦

老婆想點改我無乜異議

你身痕我諗到買乜好
背板
我琴日摸背板都仲係辣手
應該都幾有用
同埋ek sale緊 你睇下有冇你果款

買完要拆出嚟裝，唔搞啦

依家120% 電 超到2000+ 先5x?

唔搞喇

有樓義海?

Lear cm

屌 部機好撚好j
又靚，又涼
做男人一定要硬
利申 冇錢買2080ti

哎呀 想搵人代工？

我啲軟管fitting聽日到
屌你老母

屌人老母咁惡

留名睇音樂噴泉

樂宜雅都唔買包俾你

你唔係應該幫佢？
我笑鳩佢軟佢先屌

我前晚已經噴咗一次 所以先轉軟

但要托到咁高

真係好撚重

巴打我幫你

換個r6再托過
包你一次之後唔想再換野

仲換？岩岩封完機
好似d gym撚咁大叫一下先抬到上去
連抬返落黎已經唔敢

我唔信軟管都噴

唔噴，冇咁好j姐

好似軟JJ 咁周圍無定向射

又幾好J啵

aio之前笑鳩我？

GIGABYTE AORUS RTX 2080 XTREME
GIGABYTE RTX 2080 GAMING OC
呢兩張點揀
GAMING冇咁熱, 慢D, 樣普通
AORUS型D快D, 但熱D嘈D

大鵰

講道理啫

用軟管還用軟管

屌人老母還屌人老母

我呢d效率派先唔會為硬管所謂好睇d 搞一大餐

大家掉部機出嚟你估人哋搶你個部定我個部？

掉出黎硬管會爆左先

你重放櫃頂？

yes見到間房要執位就唔開胃

因住冧落嚟責撚死你

我認真

係e bay見到， 我想問下係咪全新有冇伏？ 應該bid到幾多就收手

真心覺得唔掂
多單元反而難聽左

張枱大把位

多單元?

你過左1200 usd 我賣比你好過啦

目前去到$1000 usd 我睇下bid唔bid到， 因為其實心裹都係想要FTW3多啲，感覺3fan 型啲

Evga offical 11月29，30 ，12月1 加埋擺過130張FTW出黎賣無再擺過

我當年聽佢隻1單2單3單，新既無睇

係大把位

快d買多幾隻router 擺滿佢

點解冇頂ram 既

上面240 岩岩好

點解我用h100i pro 好似放唔到上面

GIGABYTE AORUS RTX 2080 XTREME勁好多

同ram同case?你冷排同我一樣厚

一樣400c trident rgb

應該得 你試下

唯一有機會唔同就係塊板ram槽高度唔同

今晚番去試下先
暫時放左係前面

你拎把間尺度下中間有冇27mm咪知

你又有d 道理
砌到傻左
半年由全新換淨個水冷

h100i plat + r6 表示放到在上面

r6放上做咩唔用360

要hdd rack

R6放到上360 薄 Magicool 360 G2 Slim Radiator

前面放個280 厚 Black Ice Nemesis 280GTX Radiator

我頂都係用magicool g2 slim
但d出水位唔直既屌

我無用rack

3.5 HDD 裝咗喺底

一隻2.5 喺機背

另一隻2.5放咗喺3.5 上面就算

咁有趣？

頭先去睇phantom reactor

行貨10000，貴Amazon 2000

但見實物又無衝動俾錢

成隻蛋咁

明明似電飯煲

原來計返美心比我預想貴多HKD 300(匯率+ CHARGE)
即刻熜左個火

勁幾多

多鬼咩

同渣古一樣

紅色三倍速

我都係咁諗, 我買左GAMING OC (其他野冇哂貨)
之後自己超, 其實都超到幾多下, 但係RAM 就超唔到啦, 唔知係唔係真係MICRON RAM 既問題

自膠, 佢講緊2080 我以為2080TI

我一直睇緊水貨
港行個價貴到痴撚線

其實點睇張gpu 用咩ram？

水貨買EVGA 算啦

有咩寄台灣

20系咁多慘況你仲買其他牌子水貨？

貪RMA去美國好玩咩

通常花畫面唔係2080TI咩

GPU-Z 一係micron 一係Samsung , 好似最後仲多左一間公司不過我忘記左啦

呢代買水貨真係好危險

上面先有巴打死張2070

退返落黎, 如果真係買水又買RTX 2070的話
EVGA做工又好似好參差
有巴打張EVGA連LABEL都甩得出黎

同埋請問寄美國同台灣分別係邊, 真心問
因為AORUS 2080水貨比港行平1300
咁寄美國都唔使咁貴吧? 唔明所以問

運費單程絕對可以幾百蚊

你搵newegg 個d 搞RMA 絕對係地獄,幾多巴打搵newegg cs 搵到屌晒鬼

另外如果原廠RMA你估佢會直寄香港俾你?

貪平都要貪得醒目d,要不然玩死自己

張卡返嚟
原卡 +179 , 而家 +139

再彈返去

差幾多% performance?

2-3% 好未？

差少少少少少少

應該冇

淒慘之劍

我就咁睇啦, 你有事, SEND 張野過去再SEND 返張野返香港都要時間, 問題係風險係絕對比你本地RMA 高既. 一陣SEND 既途中出左咩事, 又係搵自己煩.

所以我自己就會貪方便買本地行貨, 可能貴過外國小小, 但係最小我RMA 唔洗煩, 我2080TI 第一張有事打去都立即有得換.

咁就是旦算啦

行貨最大優勢不嬲都係方便保養

11800 買Asus 2080ti 我覺得少少premium 抵俾的

不過太多代理當香港人全部都係戇狗，d 價錢Markup 到變成暴利，先局大家買水貨

資訊咁流通，物流咁方便，d 代理咁玩真係等死

係呀，我當買個方便保養就算 香港地乜都貴過人， 明明以前香港買硬件係平小小

閪時間，閪地方，人為氧化，驗屍官刮花晤保，唔識嘢亂鳩咁試(細代理)

求問，想砌itx得mini卡入到箱，睇落得zotac2070，4700

性價比如何，求意見

有巴打2080 evga都中左野

係咩
我係用AORUS RTX 2080TI XTREME
溫度好過amp同fd張gaming oc
唔通2080版係...減料貨黎

分享下個TEMP 同CLOCK

樣真係唔吸引

Royal 級

台灣買ROG 2080送。。。

好正

好聲架

但Amazon 8000 佢賣10000都算

仲要無現貨

電單車頭盔都有信仰

燒到出年?
學3蚊大師?

我知啊 屋企細 用返書架算

信仰滿滿

笑到我停唔到
賊船今年聖誕節送RGB咖啡用具連RGB咖啡豆添啊

比得10000, 不如買SET 勁既2.1

我用緊Audioengine , 一用返唔到轉頭

我慣左用2.0 LS50 wireless 開心使用中

有錢仔

義海接架 9000蚊

Stylish 嘛

我買埋個SUBWOOFER 都冇8000
(其實個SUBWOOFER 唔洗錢 )

我之前都有玩過AE A2+B2

感覺如何?

個陣仲讀緊書 感覺上8年前既bose c50正啲

唔如PRICE RANGE 冇計

有錢係唔同D

無話有唔有錢既 細細個淨係鐘意買喇叭 鐘意boomboomboom

回頭是岸, 音響一玩就一世..

轉移左玩電腦硬件 不過淨係學識左買到最top衰極都有個譜

音響一個喇叭貴過成部機

叫做慳家左

呢D 都係一去不返既玩意
早幾年仲打工果陣, 我好記得因為自己部PC 係比較TOP, 一返公司用部垃圾就好唔耐煩, 最後都係自己買隻SSD 放入去

早幾年係屋企用緊5960X 64gb
返到公司用Pen-D winxp 會有種生不如死既感覺

淨係公司用緊2mb上網都想死

之前係 廿人分2mb

公司啲機仲用緊i3 hdd

我宜家公司仲有機用緊i5 760 120gb ssd

有ssd已經好好啦

係我申請 佢地先有得用

我公司全部n年前產物，之前幫個新同事set機load個野，我去完廁所，飲埋野返嚟都仲load緊

完成體

岩岩玩SHADOW OF WAR, 玩左幾個鐘又突然BSOD, 我張卡係唔係要RMA?

冇ARTIFACT, 咩都冇, 只係彈GAME/BSOD (已經冇OC)

error code?

呢兩個

忘記左REPLY 去你個POST 度, 上面兩張圖

display card ddu 完再裝過

炒driver

我想講我UPDATE 左GIGABYTE 比既BIOS, 會唔會有影響?

炒bios

why not both

炒晒兩樣會唔會畫面都無埋

仆街， 3D mark benchmark 又完全冇問題既，2080ti 真係多災多難

炒BIOS 唔會開唔到機咩
Benchmark 完全冇任何問題

終於有啦 屌 落單先

我真係買架

仲壕過膠巴

配咩板好啊

R6E NEWEGG US ,AMAZON US UK 都無貨

用住先好無

好樣衰喎

如果我張我既BIOS 改為EVGA 既BIOS 會唔會搞死張卡

用住先姐 平到嘔

唔好亂黎 冷靜啲

頭先用MSI AFTERBURNER 用AUTO OC, 佢老母同我UNDER CLOCK 左VRAM

完全唔知做乜9

板我諗緊買行 我板成日卡關

咁你落正都訂, 實幫你幾日搞到

拎去RMA啦 唔好亂搞

但個問題係我想用住先 啲新板未出晒 所以先簡呢塊千一蚊

MSI塊 CREATION囉

諗緊 但我見啲人話啲板運過黎個陣好易灣針

CREATION D RAM 兼容好差, 你8條16GB實行唔到

得美蛋有 ROYAL又無4000 得4266 比多2800蚊

係wor 岩岩睇到好少ram行到8dimm

我又有d想禁9980XE

gogogo 一齊啦

新蛋7980xe 1萬6千幾

包緊

買唔係問題啊 係配咩板先頭痕

9980XE + 8* 4266 ROYAL + RTX SLI = 66000$

去邪都訂R6E

過份啊你 不過我鐘意你咁配搭

R6E令我卻步既地方係個垃圾aura

唔洗用AURA 就咁開機 IS OK

比雷劈

x299 dark

4條dimm不了

你唔怕啦 要劈一早劈左

R6E有咩值咁貴 條dimm2?

買買買買買買買

唔知我鳩買咁多年用開extreme , 信仰無價

我都係啊 R5E R5E10 無理由斷啊

有幾多個格仔數

36個

你粒U唔係extreme唔合格 快啲換U

G.SKILL 16GB 2Rx8 F4-3200C14Q2-128GTZ DS Samsung 14-14-14-34 1.35v V V V v 2133

悠二giga囉 3200 16GB *8 ok

都係訓先, 岩岩BBQ飲多左幾支酒, 有D唔清醒一陣亂落order

extreme U配 extreme 板

交比你實現

我廢機唔岩咁royal

明明頭先你先up完個royal list出黎

飲多兩杯先啦

royal冇１６ＧＢ＊２

9980xe

開蓋嗎？

有無人係開唔到aura 更新完都無用

9980

8條 Royal

呢度班人已經痴左線

隔離硬件post 先post 大陸有人用EVGA MICRO X299

D火喺PCB 噴出嚟

燒720p

我不嬲都出名係理性購物，唔主張過度消費

我重申我收咗山喇

個幾月無升過部電腦喇

燒唔盡100% 先戇鳩

試溫度唔用張咭

但可能咁先勉強壓到59度

玩下耳罩算啦
邊有位放喇叭

呢個post 果然夠痴線

唔開 開左無保

大把

都係正野黎 我想買返隻ie800s 一點紅好吸晴

呢代錫焊唔開、超唔超得起架？

隻game食速度唔食多核的話

7980xe 打機堅係一般咋喎

好驚啊

IE800s除左無得換線 正啊
依家又平左好多
前幾日先係Massdrop 禁左隻6xx
琴日出街無帶鎖匙 就隨便出去試野 試下試下就9衝左隻HD800s
依家隻6xx都唔知點算

好彩我唔戴大耳牛 如果唔係多多都唔夠洗

Ie800用家
玩到成條線直接搵鍍銀線 行2.5平衡

買得9980 預左打機一定唔係特別好 之前你有提過我 我記得

4.4會唔會開心啲
利申：前JH狂熱者

9化HEDT一開應該粒u就88 之前post過

3.5平衡 邪教

倒數禮物

索尼罪大滔天

冇用sony機
用緊plenue 2!夠用就算

我曾經係AK fans 齊色ak240 之後賣晒無再掂過ak

你買咗EVGA?

因為7820x 對比8700k 已經差咗一截

長用240 bluenote

幾平實

無啊 我都未諗好 叫悠二幫我搵塊r6e算 今日過大海 唔得閒出去買

今代見唔係牙膏咪試下
一早想換啦 自從9900k做到8核之後覺得5960x無左本身既獨特性

個堆碟

放咗喺屋企，太型

我放左係倉

zx300 用家表示 4.4夠用就算
ak 太貴

其實x299 一早有8c16t 賣4千幾

去到主流估唔到都要賣四千幾

粒U 2014年產物 要退役做文書機lu

我之前用5960X 980ti 就知我唔係追fps高低

摸左幾日粒7820x
7820x 4.8G對比5960X 4.5G
打機, 跑左far cry5, ACO, 基本上無快過.....

咁真係無問題

我係衰忍唔住聽呢度巴打話手1440p 144 好正，走去買PG27UQ, 要不然其實4K 60fps 的話我好多嘢都唔駛換到咁凶狠

你唔係5.0咩

5.0數字上好睇
1.18V -> 1.25V 其實都熱左唔少

打機都係買行ring architecture 既cpu例如8700k, 9900k....
打機升級感大d

我都試過夾硬上4.9

用落同4.8 唔差得遠

X299 本身打機表現就唔好

我就誤入歧途啫

呢一刻出x299 主力打機真係玩自己

我懶咋，要不然出9900k 應該又高fps d

有一刻諗過9900K平好多 但堅係唔鐘意得四條RAM
個人喜好

其實我依家ram玩到quad channel 都唔覺有咩額外提升

係 好睇 啊

悠二話代理覆佢R6E EOL左

慣例應該會出半代更新既refresh版

唔知幾時有呢

應該快
X299 Prime Deluxe 都出左2代
VRM落足料12+2相, 2個8Pin CPU

9900k pcie lane 少得可憐

前幾日打PUBG, 燒到80度停左機...
無為意,
原來爆水管,
唉, 好在無事, 仲用到,
仆街大陸貨

我架車一月整到依家都未落到地

FC?

EKWB

R7E
悠二叫我買deluxe2

整到俾人湯左車？

你傳心師泥WO,
你依家幫我問下佢 仲係唔係到,
謝謝

用左幾耐先爆水管

但係上左水都燒到80幾度

一個月左右

部車有乜傳到心

插入死氣喉就得

好不安

fc巴硬定軟 有冇裝排氣？

行sli 應該7820x 好啲喎，8700k pcie唔夠
仲有用4k mon 一定係bottleneck 左gpu先

邊個牌子

我得2條

硬，無裝排氣

bk

我都好淆阿，裝左個手動排氣
fullload禁落去都幾大正壓

itx?

你爆管？
我諗緊好唔好fullload果陣禁排氣
就變左
水熱 無壓
水凍 負壓 咁樣可能安全d

我估冇晒水先咁熱姐

係呀。。。。。我都打算加番

如果你直樽，直接加自動排氣係樽頂囉 安心晒

係直呀，有d咁既野。？

我會睇埋render , transcode

7980x 同9980x 接近一樣

都係排氣閥
有分手動自動
自動係有窿的，
自己會梳氣 不過有水過會走水
所以放樽頂
手動就彈弓制咁
你禁落去就有窿梳氣 放手就唔梳

跟本係同一粒野黎， refresh 換左散熱 + 0.X ghz 比作咋嘛

Exactly

9800X 即係7820X 加 PCIE LANE

我見sli 行16+8 同16+16 都無大分別就費事換

如果換7920X 加2核但超唔到上4.8 的話，打機隨時仲差咗

X299 呢次refresh 其實對原用家影響不大

Z巴同Day 巴照出7920X 同7940X 就係咁解

原本用緊7代X既唔洗換

睇你粒9980xe 表演

我啲軟喉fitting到咗了
希望唔會噴水

搵到板先再講
有冇巴打可以幫我搵下有冇咩x299板有貨

有咁難買咩

好想上水，度完全套EK要成900鎂
有無平d既選擇

但其實純粹為興趣而上水

你如果買舊bios 個堆板

可能仲要班到一粒7系cpu 幫你升bios

都幾難 我宜家個問題係想等refresh個堆出
搵一塊平價頂住先

EK水好吖

7000算平啦，我玩咗九千幾

又唔洗既 有啲板可以唔洗上U入bios

一分錢 一分貨

想問evga張2080ti black係咪同其他版本差好遠？
$999.9好撚吸引

差dd 抵到爛

但周圍唔見有貨
evga到買係咪要美國卡？

係，evga壞既話rma去台灣姐

無美國卡買唔到
月尾有錢淨身痕到爆
個價真係好抵玩

咩呀，我以為你問係咪要買美國貨
唔駛呀 碌咩卡都俾到架啦

咁諗得過
問下朋友有無人要我張舊卡先 有就沖

咩黎架

arous 1080ti

屌 好想要d刺激 例如有人義多張rog 1080ti

我個張唔係extreme 無人要

咁你不如接巴打全新咭MSI VENTUS 行貨啦

佢好似放8500咋

轉貼：

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7

無rgb

屌

寧可大費周章買張腎虧版EVGA 水貨

都唔肯加500買張行貨

理由因爲無RGB

我部機應該要掉咗佢

成部機都係燈 有一忽無左燈接受唔到

又要平又呢又路，唔想理你

咁買black真係fit d ge
ventus好似一樣腎虧

侵巴用緊ventus

唔覺佢有幾虧

ventus唔係oc版同black一樣mhz
oc版應該唔係腎虧版

記憶中侵巴唔係oc 版

但係唔係同hz 就一定腎虧我就唔敢包

有預算可以睇睇aquacomputer
最衰趕住用,, 買左EK CPU冷頭, 唔係既話我都想試用佢隻vision冷頭
真係幾正

如果non A 係叫腎虧版
咁msi ventus non oc 就係腎虧版

只要用《GPU-Z》工具軟件，就能偵測到晶片版本。用家留意「Device ID」欄目內編號：

GeFoce RTX 2080 Ti：
1E07 = TU102-300A-K1-A1 (A 版)
1E04 = TU102-300-K1-A1 (非 A 版)

用虧返幾好
利申降佢頻涼左5度

black 係非A
我張2080 black TU104-400

evga black 同 msi vent-us 都係非A
即係腎虧版

其實我都想知我兩張dual 係咩版本

都想睇埋係咩ram,不過尋晚十點幾就攰到斷咗片

早期出嘅型號冇non-A
配M記RAM

我都估係咁

想入gpu z 親眼證實吓啫

R6e 有1603 bios for 9系x , Download 定usb 吉落後面flash bios 知l個usb port 禁實格離果制開機就flash 到

比多1千有我張xc ultra

唔買royal了，見好就收

買件褸下星期凍要保暖好過

你唔係7.5 號鞋咩？

所以呢

腎虧卡

爸巴好仆街，佢想話你矮唔好著長褸

我都搵唔到R6E買

著長褸⋯

你肯定想咁做？

有骨既

我成屋長褸

我無講出口咋

喂，我都唔敢買韓系衫或者slim cut 啦

玩自己咩

你著長褸好型

我係sincere 咁問

無取笑意味

可以基下麻

大聲講而加六弟係邊個

茶包

我張black用samsung

茶包 幾時再同我燒燒卡

Inno aio大戰

呢排日日炒ram 唔試GPU啦

咩呀 你果陣笑鳩我rog 好熱嘛
你依家full load幾度？

放m7果時唔收

真係好熱

問你呀

係ippc面前
Aio都要走開

茶包張卡王50度樓下
今晚再睇

無上水呢幾日打機都55度到

咁岩既 我都係

唔岩
茶包炒機炒到2046

Hynix 其實唔廢

玩乜炒？

Ippc 3000轉

乜都炒
Aoc都炒先正

但點先可以令r6升起

掉左你塊c6h啦
我女女部都3466c14到
同一款ram

all default lor

Timberland 買兩年65折
買夠3000 就6折
我即刻買左件獵裝m65 個企領勁靚

搵fd開員工係5-6折
M65唔大隻著不了

我買中碼
我fd買加細，拉完橡筋修身都好睇

不了
著返mk ma1加隻衛衣
再或者N1或A1加件裇衫算

Ma-1 太公廁 一街都係
M65先夠獨特
屋企仲有件長版M65
兩件加埋斯文look又得，粗獷feel又得

富巴can I gay u

擺低兩張大雕2080ti再講

講真呢

有好大嘅商確空間

咁我超到燒卡再俾你

你估卡王咩咁易燒

其實唔難

我有個諗法

有無巴打有興趣夾份買張咭皇三風扇版做review?

試完溫度，速度再放返出嚟，應該用唔到幾多錢

例如四個巴打夾，玩完平二千放出去

一人都係出五百蚊

我身先士卒：

1. 穿膠花做爸爸

兩百夠我食大半個星期

平二千

2.穿膠花做爸爸

咭王好難有人接

我無機試呀

想睇吓有無癲佬一齊癲

3. 穿膠花做爸爸

卡后都無人敢接

4. 穿膠花做爸爸

你班友

咪大我喎

有茶包收
放心

11000 入 減二千都要九千

仲要咭皇喎

抽茶包個G12 + X42

仆街
我粒1700過唔到3.95ghz

1700?
2700上4輕鬆

1700 掉咗佢啦

我用咗唔夠一個月就頂唔順

膠爸送粒2700x比我

有無20系巴打試咗 wolfenstein the new colossus

入面 Turing 專用nvidia adaptive shading?

今代玩好多偷雞嘢去boost performance

DLSS 係用1440p 處理上去4K

Adaptive shading 就係偷雞rendering 少d 嘢

如果10% 的失真，帶嚟30%效能提升，咁值唔值得？

好聽叫AI
今代提升其實唔多

你超少d 應該無事

隻仆街 benchmark 對oc 幾敏感

可以打到機但過唔到benchmark

2700x上4.5ghz都好輕鬆

咁都好睇成效

如果蝕少少但有大幅度性提升，咁都係好事

起碼有選擇

牙石係信仰黎虧佬版都大把人狗衝

唔怪得啦, 我次次一上到2050 左右佢就會咁
但係我打機又冇野

BTW, 我發現左SHADOW OF WAR 做乜彈GAME, 但係我仲未知係唔係張卡有事..

如果我LOCK FPS 60 佢唔會彈, 但一唔LOCK ,玩一玩又彈, 冇OVERHEAT, 只係突然彈GAME

你試吓其他game先

SOTR 係好多人彈game

你試咗DX11 未？

我唔係講緊SOTR, 係SHADOW OF WAR, LORD OF THE RINGS

SOTR 我未TEST DX11, 我張卡玩ACD 冇事, 1440P 仲要x1.20 resolution 全ULTRA, 60FPS STABLE既

同埋我發現我既VRAM 唔係好超得, 超小小都出事

抱歉眼殘

其實今代超頻有少少煩

A game 上到2050 唔等於其他game 可以超到

你炒game的話不妨試咗唔oc 先，一步一步試上去

我開apps個 gaming oc都炒過
利害我的鵰

想講⋯

大家其實唔太熱衷試game

試RT 試DLSS 試adaptive shading

買買買同上水反而多人傾

買張20系都唔試吓 d unique features 咁買嚟做乜

利害我的鵰

因為為買而買
我錢多呀

爸爸

竟然係咁？
我上次超左之後過唔到benchmark就 較低啲

我上網睇啲人話要過benchmark再燒20分鐘機先穩陣

咪就係話你班友得個買字，都唔係用的

成班成日死土豪

師兄用邊張卡

Game by game 咁試

鵰啲app真係好撚屎

仆街 我跌咗個cmos jumper cap
邊度有得買返

其實好撚想試卡 但係無game試

有錢買20系無錢買game?

但我仲係用緊2700x
未到癲佬級玩9980xe

你夠買黎俾呀女畫畫

得一隻驚出事bf5
應該係n卡或1809問題
用dx11係無事

搵代理啦

我塊板Amazon買

咁呀
港行買多塊

我用RT 就快打爆 BFV, 差last tiger 少少

我又試咗FFXV DLSS

頭先再試埋wolfenstein 入面Nvidia adaptive shading

我真心有愛試新features 的

Z巴， 你墮落左

GIGABYTE GAMING OC

換左MSI 真係乜事都冇, 點樣換SETTING 都唔會有任何問題
明顯係GIGA個SOFTWARE 差

應該可以再上高啲 用緊同一張卡

Dlss嗰啲試過曬

我反而係好想睇下其他game既rtx效果 效能點樣

可唔可以SHARE 下你既OC SETTING 比我, 我想TEST 下

可惜

Shadow of tomb raider 未知幾時有RT

Metro 又要等到二月

其他遊戲更加未知

買完兩件褸跌左粒9980xe

其實件褸唔靚

原來用T TYPE RAM 槽既底板插4條好超過插2條

你依句影響唔到我 我著衫頗另類

技鳩apps又係一個笑話

好彩我靚仔，隨便著都好睇
唔洗買貴衫

佢仲有講9900k 既imc 平均差過第八代cpu

Can j ?

著左曉飛
利申：返緊某某連鎖貴價品牌

幾時俾我gay下

我嘅肌肉簡直係完美
下個月去考消防

好想基下

好想篤下

好在我結咗婚，阿太話我唔著最好睇

買衫錢都慳返

msi raider 定 aorus master好

But膠爸個肚腩仔

慘 我又樣衰又矮又窮

我仲橙
係z巴既兩倍

硬件傳心師同硬件傳心又唔係同女女傳心

不要再說了

用呢個
唔好用呢個

你計我部機有

今晚天氣涼又再超超佢
5.1G跑完C15

5.2G 只可以跑aida

痴線

呢粒cpu好顛
ram 用 hynix a-die都行到3466
最後摸埋mesh frequency就可以收工

邊有咁得閒剩係摸粒U

我打多兩舖機算

我都係行cinebench 20 loops算
prime 95 / avx 哥堆唔敢亂黎, 驚一下炸爆個vrm

有無人知要set幾多電先穩行all core5ghz 全auto唔得咩

超好條ram先啦
3200 cl16

ram超完分別都唔大 超cpu實際d

利申8700k+z390e

試下1.35v得唔得

Shadow of Tomb Raider crash 的問題：

Dear Adrian,

We are contacting you further to your issues with Shadow of the Tomb Raider.

Under-clocking your GPU could help with stability when playing the game in DX12 mode.

Please try the following to see if it helps:

- Install MSI afterburner from the following website:
- Once installed, run the application and set CoreClock slider to -100 (note the minus sign)
- Click on apply
- Now try running the game

*Note - these settings will reset on system restart. If you wish to save these settings, tick the ’Apply overclocking at system startup‘ option.

We are aware that users are encountering issues using RTX cards in DX12 mode and are looking into these issues. Unfortunately, we do not have any information to provide on the caues or future of the issue. Please keep an eye on our social media channels and on the Steam page for the game for updates.

Kind regards,

The Square Enix Support Centre team

我見d人行1.2就得但我又唔穩 1.35好似過高

1.35唔會過高 係高過都唔穩就最好放棄5.0
1.2係神體質
利申1.35都唔穩 87k

btw 如果會超ram 最好超左ram先超cpu

點解

因為超RAM 都會影響穩定性

ram speed同cl都好有用
點會唔太大影響.......
只係唔太勁
8700K 1.2-1.35一定上到5ghz
你test 1.28慢慢試

咁用xmp唔係應該最穩陣咩

咁我先超到去3733c17先再超5ghz？

定直接攻頂4266
利申bdie

試咗3733 cl16先 慢慢加上去

可以超左cpu先再到ram
超ram要test好多野

我條3200 cl14都係超到3733 cl15算數

點解amd唔得

原罪

俾機會你再講過

你嗰條超到幾多

之前用xpg z1 3600c17 2*8
淨改時序
test 3600 c15到
但打唔到機(只係R6會彈

轉左gskill tridentZ 3600c17 2*16
上唔返3600
3466都唔得
垃圾雙面die

雙面不嬲廢

你8700K開左蓋未先

雙面冇辦法

入BIOS 開XMP ..SAVE 重開一次.... 慢慢超CPU ...... 超完再超返RAM

廢

垃圾 雙面RAM
買4 條3600 C15 G.SKILL TridentZ 超爆佢LA

爆咗BFV

行3200 c14算
等下代x570 + 3700x再玩

重未打完

ASUS ROG Centurion D音唔錯
幾時加入信仰

但個轉耳罩位會夾到頭髮好on9
夾斷左我幾條

一口氣試咗一堆game:

Battlefield 1

Mass Effect

Burnout

DARKSIDERS 3

Mirrors edge

你未打完？

我爆晒故事喇

Online 我除咗J RT 真係一般

AMD 是雞是公廁

等我carry
俾你開盡RT

無 我話張圖 依到重未打完XD

ok u win

上個月出的DARKSIDERS 3

咁都攞得出嚟賣？

我朋友話玩法太舊，似PS2 的 God of War

見到呢架車，我覺得佢d模組都係PS2 年代

屌那星好在 origin premier account 七百幾包晒

點先玩到室內吊燈個關？

超尾聲，我爆咗架喇

即係咩

下代打機個部電腦食返煙啦

開左

RAM XMP 本係幾多?
我都係8700K +M10 H + G.SKILL TridentZ 3600 CL15 RAM
CPU 1.28 5.0ghz ,AVX OFFSET 2
CPU負載線校正 LV 6
RAM 1.48v 3900 MHz CL 15

不了 GSP600 好正

In Sennheiser we trust

多人架
呢個map玩狙一流
唔記得咩名
聽日開機望下先

不了頭形關係gsp唔岩我
一係太鬆一係太緊

你個頭咩形

Sennheiser其實麻麻
講緊重低音
玩槍驚d子彈蕉蕉聲

條ram係xpg z1
xmp好似係3200 16 18 18 36

幾時可以同z巴互射
But新買隻rog都有d細
夾硬買黎玩

我梗係知multiplayer的關嚟，我問要揀邊關呀

油耳道買？
唔係既話抽籤先會中到b die

大行動

打足三日成個半鐘

vccsa同vccio呢

係

HD58x bass會比較多少少
依隻打機定位又唔錯 用黎聽歌又得

B die 3200 14 14 14 34@1.35v
Msi m7 x470講既

屌拎隻聽歌黎打機玩晒啦
事實唔要重bass
一般耳機都岩用
之前拎隻垃圾215同im70打機又真係唔錯

試過 係唔錯
只係定位唔夠好

1.26v both

唔會呀
玩pubg果時用iphone耳機都夠聽到近遠
玩r6都ok

聽日試 但z390應該可以再推勁d吧？

係聽得出
只不過 比較下差別大
隻58x 真係可以一試 外國好多人都推用依隻野打機同又夠平

我吉隻legend x 同 W4R 去打機聽左陣就唔想用

power limit 明明較到盡 130%，但 gpu-z 見到佢永遠唔高過 75% 是否正常？

咁今次GSP600我又覺得OK喎, 以前PC360果D可能有你講既問題

宜家我SBX無開加強BASS都夠哂, 玩BFV 把MG42 轟到耳到聾

用legend x黎打機 完全係浪費緊XD
我係用隻Marcella 感想係同你差唔多
同耳罩比差太多

防塵布

突發！！！ E-bay買野有85折 上限$100美金 去到香港上午10點就完！

Promote codeOPUPSAVINGS

Promote Code : POPUPSAVINGS

我而加係3200 cl 12 12 14 14 34 @1.35

不了

唔防啦
壞左再買新

想問下 買左條kingston Ddr4 3000c15 8gx2既ram
但係點解bio會顯現2666?
定係咁先正常？或者要超上去？

Mb係ausu既z390h gaming strix
粒u係i7 8700k
應該唔關底板事？

尋晚打爆BFV 之後，我就開返sli 試其他game

跟住就發現二號Asus dual oc 個張都係熱過主咭advance 個張成9度

出廠oc 咗個張咭，唔一定好超過出廠oc 少個張

上代1080ti 已經係咁、咭皇雙扇好超過ichill x4

正常 , 係 BIOS 行 XMP

叔緊工
去盡都係2100左右 我地張卡上唔到太多

我依家+65同埋+800

好 今晚番屋企試下 唔該曬

我費事日日收工返去 台面有層塵

係呀 今次nvlink 係副卡熱過主卡，唔知點解

以前SLI 係主卡熱啲

超埋ram啦用到算唔差既z板仲行xmp

主子日日幫我全床痴晒佢d鳩毛
未計識開衣櫃
所以有無塵張枱都會見到毛

我啲狗又唔識上台 開櫃

我隻狗都唔識
有埋樓梯都唔識行

其實4K 144 唔係真係咁難推

BF1:

Mass Effect Andromeda:

Mirror’s Edge:

4K ultra 過百係好輕鬆

連埋之前試咗wolfenstein 2, shadow of tomb raider
Dying light, doom, witcher 3, Destiny 2

其實好多game 都做到

所以bf5太垃圾

原來我之前上網睇教學超左粒u上5g
岩岩睇番先知唔使行xmp
今晚手動較番條ram就得

超上3933c16/17

C16 17咩意思？
上網睇過啲鬼佬講解ram
但係讀書少 英文差 唔太明

3933指3900mhz?

師兄可唔可以簡單講解下 教下我野

GeForce Hotfix Driver Version 417.58

This is GeForce Hotfix driver version 417.xx that addresses the following:
- Black screen when resuming from monitor sleep on some DisplayPort monitors
- Windows 7: FPS drop when G-sync is used with V-sync in games
- Shadow of the Tomb Raider: Fixes occasional application crash in DirectX 12 mode
- Fixes black screen on BenQ XL2730 monitor using 144Hz refresh rate
- Fixes lockup when resuming from sleep on MSI GT83 notebook

Cl值要改時序

屌佢老母!!! 玩到TOMB RAIDER 啦!!!

c1617果d係時序 係send資料所需既時間

咁同我差唔多, RAM 我好似冇你咁多, CLOCK SPEED 我發現2050 以上會出問題, 應該係唔夠POWER, GIGA 得120% POWER.

BFV 你唔開RT 一樣可以用DX11 行sli 輕鬆過百

問題係個價錢

有愛就會買黎儲

試咗？

三萬零啦

兩張2080 ti加隻4K 144mon

不過好多人（包括我）今年年頭都唔明為乜咁快出4k 144mon

直到我親身試過先知，其實4k 144唔係想像中咁難

講咩都係假，諗起又要打散部機運走，同埋個 moon 唔知點拎，囉命

實情係晒命

岩岩UPDATE 完

想問下TAA 同SMAA 邊樣好?

去到個邊買過隻4k 144

膠爸， 你知唔知正常人出一張2080ti 已經覺得係極限 ，仲話要sli

其實唔難

我出完一張連換MON 都唔敢係女友面前提
果日買完張2080TI 佢知道價錢之後傻左幾日

我話砌部機玩幾年女朋友先比

女朋友毫無怨言

呢個癲佬post 邊有極限

你同9980xe 呀 8條royal ram 個d人講極限？

呢度啲人已經走火入魔，我呢啲清泉都係走先

而家部機真係整多過玩，就好似歐洲車咁，有問題起上黎整多過渣

計返真係用落用既時間好少，而家又話要打散，到時搬完又要裝多次，想死

一係放售咗佢，買部8850H 1080 sli laptop 去

無怨言，買完同佢食返餐好西就無左件事

又唔洗放左去咁盡，呻下姐

依度我地先係清泉呀 ，快啲黎做清泉

屌佢老母, FIX 條撚咩, 入GAME 唔夠20 秒就彈撚左啦!

尋日咪貼咗出嚟

Square 話RTX 要underclock 100mhz

下? 姐係張卡太快所以佢彈GAME?

Evga 2080ti ftw HC

z巴

個樣咁唔同既

Test 左啦, 都係彈, 不過係玩左4-5分鐘先彈
都唔知係SE 問題定係NVIDIA 問題

要降頻先用到dx12 真係好on9

Black screen when resuming from monitor sleep on some DisplayPort monitors
z巴我地中個個黑mon bug 有希望啦

好快過

岩岩先留意到呢句>we do not have any information to provide on the caues or future of the issue.

屌啦星, 姐係好有可能唔會理

你快啲試

水冷block 版

Z巴用緊邊款mon arm?

Humanscale m8

唔Fix DX12 佢點出 RT

6.5/7

點解黃金會一條pwm fan splitter都冇
問3C啲staff 佢地仲要當我弱智仔咁

問佢地有冇fan hub又話冇 結果隔離個櫃就有grid+v3

隻腳好細

巴打係咪黃金 幫我問下有咩x299板

left

DX11 無事

但 sli 要DX12

BFV 倒轉，DX11 先有sli

我30號先返香港

3933係講緊Mhz 頻率
之後你會見人講C16-17-17-17-32-2T
後面就係主要延遲值 Ram讀取每行每格然後再重新讀取新行新格個速度
依條片有講解

依個我自已超4133C16 然後重有好多小數值都要改改
唔想試就上網抄功課 試下人地個setting你自已行唔行到
唔穩定就自已加電壓 數值改高少少 / 超少D
超ram加電壓主要要加3個 RAM自已本身 CPU VCCIO 同 VCCSA
我自已超係電壓1.48 io 1.25 sa 1.26

點會 係體質問題
inno 得110% 我都行到2085-2115
好早 依個post重有超高D 都係inno

如果同一款ram都係b-die嘅話，3200c14 3600c16/c17 應該點取捨？

無記錯 係好似3200C14 勁少少

買完四張面不張容仲俾呀哥打劫左張卡后
換左黎係3月日本機票連酒店
兄弟既野可以點計

我都有wor
轉頭換黎返工踢下

Amd就會係3600c16勁少少
Intel唔上4000都差唔多

請教大家一樣嘢

平時我用開rivatuner cap 144fps

但rivatuner 同DX12 炒到喊

我忍痛剷咗rivatuner

但玩其他game時吓吓200-300fps 又唔係辦法，請問有無其他方法？

有啲Game setting 有得鎖fps

NVIDIA Profile Inspector 2.1.3.20

Fps limiter set 143 fps

下面揀low input lag

係咪每次都要手動打開nvidia profile inspector先生效？

Apply 左可以閂左佢唔洗再理佢

其實係打舖FIFA 都full load 張2080 ti 我覺得好無謂啫

唔係無謂， fps 高過mon hz rate gsync 會廢左

佢唔screen tearing 我本來都唔理

但打舖輕量game都full load gpu 我怕佢好快死

澳門既電腦商場

有冇x299

係無x299 佢話全部x299 discontinued

咁9系x299 係乜

x299 refresh

咁即係要等下輪底板？

Newegg 有無貨呀？

咦？ day 巴咪有張rma囉

佢等唔切RMA 買咗張行板

RMA 完張x299有無得諗？

EATX

佢係邊塊

Strix

早兩日買咗間唔中crash

等我仲以為過熱
拎把大扇吹佢都冇用

原來係隻game 有問題

試下裝新driver 先

可惜已經玩咗70%

想等埋RT 一次過玩

EK個水冷block同風扇隻白色點解咁怪
同tridentz個白色完全唔一樣

文字討論顏色？

x299-E?

無乜問題吖

個block隻白色偏藍
D fan偏紫
睇到我好辛苦

火牌啪啪啪

個垃圾grid+v3 推唔到furious vardar
要去搵1開3 pwm splitter

軟管真係易搞好多

個block set黃啲，啲風扇set綠啲

問題係都唔知幾時有, 隻GAME 都出左3個月, 佢地都未IMPLEMENT 到 SE 又唔會公開講幾時 (其實可能因為唔夠人有RTX)

RT 無得急

我係trident z黃d。。。

換royal 通透啲

好似換唔到ram
要甩管

咁z巴入左貨未

8條royal

軟管表示加ram 好輕鬆

我呢d就真係封機喇

嗚牙

Send 左email 去gskill 未覆

呢兩日坐定打機好過搞一大餐硬件

好幾隻遊戲如BF1, mass Effect andromeda 咁sli 效果好好

同埋其實是旦攞隻舊game 開4k Ultra 都已經好好J

今日勁玩wolfenstein the new order (2014個隻）

8*8 / 8*16 4000以上唔可以鳩衝

忍唔住手，買左rog 2080
舊既1070 可以賣二手了，
而家用緊1440p 144hz
玩battlefield 中上畫質 應該過100fps 了

唔開Ray tracing 應該得掛

咁店啦 ray tracing, 沒太大興趣

咁做咩買RTX

呢度大把人係咁，錢多，吹咩？

1080ti 全面冇貨
2080ti 貴到傻左

早三個月前跌過四千幾一張全新1080ti

個下唔買就走咗寶

你啲義海3000幾